幫手負皮，班狗出咗新mv

push

推

屌你老母唱乜撚

屌你老母唱乜9

班犬出咗新mv，冇人講?

負咗

推

我講囉，又唔幫手dislike+ report

負皮+檢舉仇恨（鼓吹暴力）

都話連負皮都唔好，唔好入去條link就得

好心收皮啦 唱一百首都救唔返架啦

Report

值得表揚，但唔夠人

幫手push plz

Push

幫手report plz

負皮會降低推送機率，台灣實況主統神就係咁樣俾人搞

撳錯掣

唔夠多人知，要report啊屌佢老母

咁鬼鼠

宜家夜嘛

放reddit恥笑

推來有咩居心 宣傳?

入去即stop +report就ok

Push push push

點解佢地鍾意用歌去傳遞訊息
LMF又係佢 黑警又係咁 何妖又係咁
又唔撚知歌詞唔岩音 唱個個都唔岩音
成班肉鳩酸

report dislike

集氣，幫手dislike+report, 唱得咁難聽，好似冇氣咁，屌你老母

教壞細路，招兵買馬

唱歌咪容易宣傳內容、朗朗上口

推啦屌

對唔對得住手足

好似上唔到熱門咁

又得返一個人推

有啲灰鳩咗

係咪冇人想理。。。

都好聽過願榮光嘅，首歌幾勵志

冇人push啊?

咪撚幫狗宣傳啦屌 , 負評都唔想益狗

我屌你老母啊仆街

屌你老母

含撚啦

做狗啦屌你老母

屌你老母望post狗

好似冇乜力

你都幾撚on9咁都有得屈？

冇人咪唱歌囉

又捉到多隻狗

啊!!!

聞說負皮都有宣傳效果

死黑警

又唔做野

又唔讀書

啊!!!!!

係我parttime做埋pr公司

負皮 ＆ ＲＥＰＯＲＴ

pin this

死黑警!

點解可以唔道歉

害人哋嘅仔女

睇吓樓主個名就知咩料

呀~~ 我行街俾啲黑警恐嚇

啊sir，咁得閑啊屌你老母

吠多兩聲先啦

屌 又作得幾好 估唔到對家都有音樂高手

錢都未派

聽日dayoff

詞岩 真係易上口就係ja
記得個陣讀書
阿sir話點解80年代d廣告咁家傳戶曉
就係因為夠直接 唔造作
一句Slogan已經轟個品牌同個重點 要觀眾印象深刻
例如”八珍甜醋份外香” “通屋 通屋奇應丸”

而家班戇鳩藍絲 佢地d歌
好多人笑完就算 藍絲都唔見得好熱愛佢地d歌
鄧炳強同曾志偉食飯
寧願唱”朋友”都唔柒唱班藍絲既二次創作就知啦

喂，你班狗隻控制唔到條撚，走去強姦人wo，啊sir點睇啊?

聽得多就會入腦，report 咗先

push佢老母

你地黃營都唔少人屈毛屈狗啦你點睇？

叫你啲同事鳩痕就搵警嫂啦，
聽聞個強姦犯都22歲wo
你個名好可疑wo

大家report咗未啊??????

push佢老母啦

pish

posh

pysh

plsh

poosh

puush

咁又點你覺得個官會重判？

push突

犬隻都識上連登
吠兩聲先啦

仲唔夠啊!!!

屋企兩個細路已經比首歌洗左腦

匡智共融？？？？

留言全部都係支持香港警察 cls

你未來人都要上連登啦

黑警都知自己過街老鼠
出個mv打飛機都要等半夜偷偷摸摸

快!!!!!!!

冇人講咪你講囉

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我咪講咗，快啲report 先

專業既董神倒讚幫都係禁入去即刻暫停播放條片 dislike檢舉然後上一頁 大家可以跟住做

reported

3萬隻出動留comment，袋納稅人錢就係做呢啲

啱啱已經用哂所有account report咗

順手dislike 埋

我屌你老母臭閪，
洗唔洗咁撚惡啊，
我點知你哋冇post啊，
我都係出於對條事嘅關心啫，
我都係好撚擔心件事冇人知，
以為冇人理啫，
我咪問下，
點解冇人講囉，
我咁問唔係為咗咩優越感，只係我唔想咁重要嘅事冇人理，
但我見到冇人開有關於呢個話題嘅post，
我好撚7嬲
我嬲你地過咗咁耐都不聞不問
我咪等下有冇人開囉
過咗一個鐘架啦
係無啊
無人開啊，我屌你老母
我嬲你地到依一刻仲係無理過呢件事
一件咁嚴重嘅事無人理
我先開post屌7你地點解冇人講囉
啊叔我日撚日想你地生性
屌你老母無人開呢啲咁重要嘅post
抵唔抵屌啊
我屌你老母臭閪
真係谷鳩氣

非常好

ok,report

班連登仔咁早瞓?

新潮文嚟？未見過
樓主真實心情？

youtube /google 竟然容許一個侵害人權既共產政府部門開CHANNEL
仲要係一個被美國制裁既部門
係咪應該投訴YOUTUBE

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

未瞓呀 check緊銀行account點解仲未收到數

Promotes terrorism

警校道
抄鳩山林道

點解要講

Pin
記得要即刻暫停

除咗理大手足，聽日仲有其他手足要上庭，佢地好需要你地嘅支持。

認狗樣時間又到

推 入去派like先

Pushhhhh

含啦出垃圾片

唔fact check好撚煩呀仆街

記得唔好比負皮
班狗見人出首中大誌又跟住出除左抄人你班支那狗仲識乜春????
正苦用我地幾十億買PR公司又買5毛清一色comment
就係得d咁既垃圾? 人唔笑狗都吠

Push dislike

冇人想知。

Report會好啲

推

9秒9負皮